有冇人想一齊玩Lost Saga泰服？

彩虹冒險班底製作的

有興趣請入谷傾

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

up